[絲打入] 呢個慶應仔 🇺🇸 值幾多分？

評 1 - 10 分，愈高分愈好

慶應義塾紐約學院

未包生活費，每年學費 $70000 USD

睇完好想去讀 High school

工程小強 乜野名黎

龍我